認真咁講daddy下場然返班衰仔唔知典自處了

一隻二隻等天收啦😡😡😡😡😡😡😡

撚仔第一個皇天擊殺

@撚仔

撚

要啦

佢會選擇性失明

very good post

佢連伊巴都敢點名話 好癲

Daddy不嬲都係咁教仔

撚仔渣白卡怕咩俾人屌

邊一班衰仔先